1138 中遠海能

中遠海能（01138）今日除凈，現價升8.52%，報3.87元，盤中高見3.9元，重上十天線（約3.666）、廿天線（約3.768）及百天線（約3.852）；成交約706萬股，涉資2662萬元。

A股（滬：600026）現價7.24元人民幣，升5.54%，成交3.48億元人民幣，涉及4919萬股．現價A股對H股呈溢價105.22%。

大摩最新上調對中遠海能評級至「增持」，目標價7.04元．大摩表示，該股短期估值具吸引力，加上今年上半年超大型油輪運費走勢強勁，預計盈喜消息潛在可為股價帶來正面催化劑。